六天 返工 為你 準備

唔想 返工 為錢 做到隻狗

六天 飯工

邊間教會？

五日冇我份 返六日係例行 我慣了冇假
人工卻沒有增 只有難堪
不想再做這閪工

係六天，不過我係想返